生活真係好難

難在你做嘅嘢九成九都係冇意見
但唔努力又會落後於人

落後於人咁又點？

如果要追逐既話你係咩世界都會跑到氣咳架喎

咩都冇意見就係你問題啦
做人最緊要有主見

冇意見是因唔夠重視